now: 警方反對周日葵芳南集會遊行 但不反對荃灣公園集會

Push

葵芳南>荃灣公園

警方已向 824「燃點香港·全民覺醒」觀塘遊行集會活動發出不反對通知書

路線為：駿業街遊樂場>駿業街>海濱道>順業街>偉業街>常怡道>宏照道>零碳天地外

詳情將會稍後透過KT tg channel 發放：

「燃點香港·全民覺醒」

五大訴求、缺一不可

智能燈柱、侵犯私穩

日期：24/8/2019
時間：1300集會、1330遊行、1600解散
集會地點：駿業街遊樂場
遊行起點：駿業街遊樂場

公海：

資料發佈：

文宣：

中間唔會經警署, 點解ban?

可唔可以 荃灣公園>葵芳南 玩流水式集會?